點解啲籃球post唔開去玩具台？

成日係體育台見到班玩具人覺得好礙眼

死翻去開冷氣玩玩具啦你

其實點解要叫人番去開冷氣呢？ 正常人打籃球都係街場較多架啦，唔通踢足球又要話草地野餐咩

利申 兩樣都有玩，踢波多

因為啲籃球撚唔熱得，成日著埋啲柒頭背心出街，望親就想嘔

原來有巴打已經係個邊開咗post 歡迎各位籃球界嘅朋友過翻去玩具台

講得好!